[全民公投] （第一屆）警隊之星選舉 提名區

由於最近社會上有不少聲音指出，前線警員壓力巨大、執勤時數長、而且經常受到刁民為難及挑戰。
本人作為一位默默無名既既小市民，希望大家以選舉方式表揚執勤時表現優秀、深得良民愛戴既警員！
以令警方在未來會努力作出更佳表現！

而且，近日更有令警隊士氣加振的630撐警大會，
為繼續支持香港警察，
小弟在此連登網絡平台設立名為『警隊之星』的選舉，
採用本地快將失傳的『投票』方法，好讓大家為連日來工作沉重的警隊打氣！

警隊之星，是一個以選舉方式，表揚自本年6月起，執勤時表現傑出、英勇及深受市民愛戴的警員既民間活動。

勝出者，將可獲得『警隊之星』稱號，並將會在未來合法和平理性非暴力的公眾活動場合中，得到大量守法良民支持及稱讚！

請大家以留言並附上圖片，以提名心目中的警隊之星，
歡迎大家於本帖提提供精彩相片、英勇事蹟，以各位網友作參考。
亦歡迎有心人舉辦正式選賽，
因為，今日我地無大台！只有各個平台！

強烈建議抽取 約10位優秀警員作為一次候選人，
未上榜者或將在下期成為候選者。

[突發］第一屆警隊之星選舉

下次遊行一人一張黑警車頭相拎住遊行好唔好？

先投whatsapp sir一票

揀啲散仔好啲，尤其是容易失控嗰啲

隻揪+1

有無好精彩既圖片阿 想印出黎

我提名盧偉聰

整d好笑既相片出黎唔該 齊齊簡張正既下次一齊周街拎

推

小拳石，
我永遠支持你